點解呢時呢刻仲著黑衫？

你著晒黑衫俾人點晒相，啲狗都昅實你。

如果著返白衫、用對家嘅制服，再混返入佢地度唔係仲好咩

依家香港勇武就武啦，但好似唔識滲透咁，對家用呢招捉返勇武、和理非，點解唔用同一招？

特登喺佢地啲group度爆料、放流料，嚇到佢地連出都唔敢出 你知啲藍絲無人陪就成隻死狗咁縮埋一二邊

點睇

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

黑衫係團體式做野先著，單拖唔洗，仲危險

呢排天氣轉涼出街要帶件外套

風向撚唔洗再帶風向，一啲又話冇用，一啲又話再留會毒死